係呢度講麻友是雞會唔會bam

問下咋 pls唔好bam

用emojis
Mayu🐥🐔🐣

🏇🏾🈶🐥

g

👸🏻🙅🐥

👸🏻➡️➡️👰🏻👸🏻

😆😆